徹退啦！唔好戀戰啦！

留番條命同我地下次再出。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告